次次去街被人打, 點解唔做好防護裝備

唔知包唔包郵?

出發前要做好準備功夫

記者